\assignementTitle{}{2}{}

Для определения оптимального уровня нагрузки при подборе наиболее адекватного уровня сложности задач по показателям ЭЭГ можно использовать  

\begin{enumerate}
    \item изменения в показателях N100 и N400
    \item изменения в показателях $\lambda-$,  $\delta-$, $\mu-$, $\tau-$,  $\beta-$ритма
    \item изменения в показателях  $\delta-$, $\mu-$,  $\tau-$,  $\beta-$,  $\theta-$ и $\alpha-$ритма
    \item изменения в показателях  $\delta-$, $\mu-$,  $\tau-$, $\beta-$,  $\theta-$, $\alpha-$ и  $\kappa-$ ритма
    \item изменения в показателях E-волны
    \item изменения в показателях  $\alpha-$,  $\theta-$,  $\delta-$ и $\beta-$ритма
    \item изменения в показателях  $\delta-$, $\mu-$, $\tau-$,  $\beta-$,  $\theta-$,  $\kappa-$,  $\omega-$,  $\chi-$,  $\psi-$ и  $\rho$-ритма
\end{enumerate}

\answerMath{6.}